人死左會變飛蛾係咪證明左呢個世界冇鬼魂？

所以人死左都會變飛蛾

有鬼魂即係有神

咁你信唔信？

點樣證明人死左會變飛蛾？